[727] 和理非要相信勇武派 「不分化」唔好可以咁兒戲

我絕對唔會相信現場既勇武派會無差別攻擊平民，我自己有眼見既，都已經成個月啦，大家都仲唔信任對方？

d和理非一聽到「黑社會」、「解放軍」呢d keywords 又開始驚，打壓勇武，唔記得求同存異，唔記得左五大訴求之外，仲有四大原則：「不割席、不分化、不篤魁、兄弟爬山」。

的確係有人盲動，有爭拗，從來現場都可以平衡，「相信現場」就係呢一個月最大既得著，現場唔係完美，現場唔後無敵，但比網上可信得多。

香港已經唔存在一個 100% legal and risk free 既抗爭，甚至唔係抗爭都會被波及，元朗事件本身就最佳例證。面對真正既「暴力」唔可以逃避、退讓，無論係和理非定勇武都唔應該再退縮，怕左d黑社會，唔好畀元朗成為黑社會既「租界」

727 要多人，多一個人，多一分安全，各自努力
光復香港 時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

相信彼此
一齊努力

絕對相信勇武派
個班垃圾黑社會無差別咁打 成日吹到幾有義氣唔會蝦老弱婦孺 食屎啦
唔好用佢地同我地勇武比呀
絕不分化 不割蓆

我重申多次，勇武派從6月9號夜晚開始，都冇走去傷害平民，要破壞太古廣場、新城市d鋪早就爆晒。

不分化唔係面和心不和，表面唔割暗地打壓，我真係相信佢地，甚至願意共同承擔壓力，而唔係假設勇武會失控。

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

成日強調「燒村」、「拆祠堂」既聲音，其實係和理非佔多數，咁係誇大d 9upper 既意見，而無視現場真正既勇武者，甚至係變相幫助政府誇大風險。

push

我相信前線嘅智慧
佢地比你想像中更聰明

根本就係
仲記唔記 69 之前夠勁多 post 都話「唔好掉氣油彈」，事實證明冇根據
唔信現場，就去誇大網上 9upper ，係最錯既決定

支持，不分化不割席
約定大家27/7 元朗

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起